個個都SH, 我話你地聽, NASDAQ要見5000, 一年內日日插, 下年3月見

你地唔CUT LOSS, 個市點升啊!!!